{
    "Options": "选项",
    "Groups": "团体",
    "Units per impulse (default)": "每脉冲单位（默认）",
    "One impulse is equal to this value": "一个脉冲等于这个值",
    "Group factor (default)": "组因子（默认）",
    "Values will be added to groups with this factor": "值将添加到具有此因子的组中",
    "Time zone": "时区",
    "e.g. Europe/Berlin (leave empty for default settings)": "例如",
    "Name": "姓名",
    "Name of statistics log": "统计日志名称",
    "For impulses (boolean data points)": "对于脉冲（布尔数据点）",
    "Count": "数数",
    "Count pulses or edge changes": "计数脉冲或边沿变化",
    "Counting -> Consumption": "计数 -> 消费",
    "Determines the consumption from counting": "从计数确定消耗",
    "Operating time": "工作时间",
    "Determines times for values 0 and 1": "确定值 0 和 1 的时间",
    "5min values": "5分钟值",
    "Determines the consumption every 5 minutes": "每 5 分钟确定一次消耗量",
    "Units per impulse": "每脉冲单位",
    "Units": "单位",
    "kWh, m, liters, or similar": "kWh、m、升或类似",
    "For analog values (number data points)": "对于模拟值（数字数据点）",
    "Average": "平均",
    "Creates avaerage / daily values": "创建平均/每日值",
    "Min/Max values": "最小值/最大值",
    "Creates daily, weekly, monthly, quarterly and annual values": "创建每日、每周、每月、每季度和每年的价值",
    "Delta consumption": "达美消费",
    "Convert consecutive meter readings into consumption values": "将连续的仪表读数转换为消耗值",
    "Ignore errors": "忽略错误",
    "Ignores difference if new value less than old one": "如果新值小于旧值，则忽略差异",
    "Group": "团体",
    "Can be configured in adapter configuration": "可以在适配器配置中配置",
    "Counting factor": "计数因子",
    "Conversion factor for consumption counter": "消耗计数器的转换系数"
}
